有冇人試過直接用美金喺binance買bitcoin?

見c2c 有得揀paypal仲貴過港幣買